公司宣布wfh,但d同事都係照返

代表咩

公司是你家

搏表現，慎防被炒

__________________________

黑警套洗白片上左YOUTUBE,大家識做啦 (2)

［文宣］請大家幫手散出去舉報呢個page Truth HK抹黑721抹黑手足

做完任再幫推

代表人地係essential personnel
你嗰係

佢屋企大爆發

奴性強做壞規矩

佢d 野趕

大廈確診咪wfh14日
都需要有呢D死士做野

屋企更毒

可能係屋企環境唔適合做野呢